依條仔做乜生意

有米到

父幹

唔洗放大，個輪廓柒到

好濕

高富帥黎

有冇人識係家嘅公子
香港人黎

出曬水

碎料姐

咁都碎料 好撚離地

職業：兒子

成班鬼妺輪住屌

響連登講有錢
呢度個個都月入百幾萬190cm高啦
2020新標準

條仔190都有
好撚正又有米

有錢冇用
心地唔好

點知佢心地差

職業:兒子

佢係ig po自己有$
唔去幫其他人，例如小朋友，老人家
心態唔得

好似姓廖

不過條有錢仔真係好三世祖 淨係識show off 幾有錢

係lor 做善事一定要話人知

我冇收到佢幫助